22歲單身女：無樓嘅話唔好白撞 2000呎為「有樓」標準

TVB下周一播映實況節目《有樓萬事足》，節目編導是曾炮製不少話題節目的岑應。去年她製作的《沒有起跑線》爆「贏在射精前」金句，反映部分香港父母的壓力，成為社會議論話題。預料《有樓萬事足》話題更爆，節目訪問23歲少女，儲蓄3年便「上車」的成功例子；又有要求擁2000呎樓才可以追求的性感尤物。

岑應接受《明報》訪問，她稱《有樓萬事足》是給香港人控訴買樓之苦。由一班不同背景的素人分享如何在樓價達癲價的年代，為置業的瘋狂故事。首集的極品故事，22歲的單身女Seasun揀男友前先揀樓，話:「無樓嘅話唔好白撞。」；她以2000呎的何文田舊樓為「有樓」標準。極品中極品是「105%姐」，23歲的女生，才工作3年便存夠錢買樓做業主。她的名言是人工升不及樓價升，食、住是屋企的，她又掠奪身邊人的資源，成功將105%薪金作儲蓄買樓之用。一連五集節目還有黃金盛女「有樓招親」，「無殼夫妻」，住工廈的家庭，給子女買樓的慈父、慈母。公屋出身的吳業坤與張秀文也訴說買樓夢，張秀文說:「可能交租30年也未能成為業主，但就養咗班業主30年...」

哪來的自信

罷睇罷談就係對cc支vb最有效抗議

屌佢老未做雞就23歲有樓

這麼醜的。。。。

唔好講笑
識個it人 正常中上樣 幾好人
有樓有車
最後比個公廁生過仔既港女成功綁左上船

好撚樣衰喎

唔搵毒撚埋單搵邊個

有邵音音個下巴

華人永遠買夠四個格俾佢啦
咁ge樣真係唔知醜

大陸有二千呎嘅樓算唔算？
利申 香港都有樓

咁嘅樣，買定姑婆屋都啱嘅

制造話題姐

Seasun係個咩英文名?

海陽

明碼實價
唔覺得有問題
好過講就天花龍鳳
一齊耐咗先嫌你窮

PMed

冇用嘅，啲屋都冇我名

屌
佢咁嘅柒樣哪有仔媾

我咁把炮嗰陣，我仲洗揀你咩，醒少少啦

標準答案
有2千呎樓就唔使揀佢

屌你老母
好撚樣衰

靚都算，但咁既尊容...

大佬你咁嘅樣仲要求咁多
有男人養你執撚到啦
港女on99

咁可以有2000呎嘅樓，屌完佢之後再揀過個嘅
根據佢個玩法，你咁樣冇白撞吖

呢款樣外國好有市場

你屌埋我果份
我隻左手都靚過佢

自慰神器幫到佢

咁嘅樣
如果我有咁好條件仲點會揀你

你屌埋我嗰份

真係好樣衰

係咪我嘅問題

20cm樂高積木屋就有
這麼醜的尊容

都係留名等睇爆做媒㗎啫

過多幾年睇下佢總有冇咁大口氣

咁樣衰都要2000尺

想問下邊忽算極品

以佢水平 500呎夠啦

我懷疑我都識果個it毒L

可能係導演要佢咁樣講呢

以呢個臭閪嘅樣，4塊半都比多佢啦

供求決定市價，不理智既叫價邊有成交 除非水魚
有價冇市，慢慢等到心急恐慌性拋售

咪又係成班做媒，睇下監制係乜水先啦

打工3年買到樓?佢做雞呀

係馬拉買個2000呎都係100萬 佢點睇

駁唔到

問題係獅子開大口

佢憑咩

正宗攞塊西當八達通嘟

而家D 電視劇包裝到好似鏗鏘集

陽光與海灘

又係岑應

依句精景

狗也不屌

又係岑應條臭閪作故仔造noice

要唔係問題
都要值先得架

跟劇本做節目姐
唔使咁上心喎

都唔知係唔係TVB是但搵條友返黎照稿讀

垃圾節目搵人扮野炒話題引你睇姐

今時今日重有咩可能2000尺

（海）洋太（陽）

見到岑應個名就知啦
又係呢D炒話題
不過最慘係有人受呢招佢咪用完又用用完又用用完又用

唔吹大啲邊有人留意呢啲濕鳩節目 起碼呢到有個post先

有無絲打同我一樣都覺得條女個樣唔撚掂

其實全部都係演員

其實結婚唔係base on愛情
愛情係講愛唔愛對方
點解宜家講到要講曬條件先拍拖結婚
D人話明買明賣 但係愛情係咁㗎咩？
利申:獨子 2000呎屋 22歲

我話明碼實價就係咁嘅意思
啱自然有人覺得你唔值咪留嚟煲醋囉

仲有人講tvb…

有冇聽過貧賤夫妻百事哀

呢d臭閪女人呢，鏗鏘集應該十年後訪問番佢睇下佢有幾風光先岩

小心TVB又係搵媒製造輿論

正正常常點會有女肯上去呢D節目引全港市民屌
就算心係咁諗都唔會蠢到對住全香港講

臭雞，都唔個塊西幾多人掂過
要有2000呎 有幾難 問題 係唔係比你住 你會做撚曬d家務？花園蚊雜草係唔係你做？ 睇死又係找a0 埋單 自己就ig fb 曬幸福 唔知男既做野辛苦
大老我依家一個人住1400呎 都嫌大日撚日收工後
都要做家務呀！
利申有車有樓 你估好輕鬆？d錢會變出來？

個樣似30歳

衝出黎柒，又等全城圍屌

明買明賣

又係岑應啲節目

比人踢爆咁多次仲可以繼續造假料

性感尤物?

點樣儲三年買到樓
做雞先搵得咁快啦下化

我明 但係男方未必在22歲就可以滿足你所有條件
點解唔可以雙方都努力 向個目標努力
愛情唔係雙向咩？點解香港就講到咩都係男人付出？

當你知道岑應專攪呢Ｄ，專製造言論去辣慶Ｄ人去炒收視，就唔好比佢利用。

她又掠奪身邊人的資源，成功將105%薪金作儲蓄買樓之用

有興趣知點做
Between 死臭閪

因為受到韓劇,港女語錄,"作家" 大力吹捧

愛情只需要男o既付出, 女o既當自己係女主角就得, 好似係

成個TVB咁撚大間成5000幾人 仲叫自己「大台」
淪落到完全冇人識拍真人綜藝 要搵個係前新聞部嘅八婆
每年拍一部笑柒港男港女嘅節目比一班收咗工會笑柒其他港男港女嘅香港人睇
將香港核心嘅價值觀同文化（睇人仆街最開心）每年都係大氣電波講一次

等睇俾人起底

9成9搵上次上報個地產代理 條女成條數都錯晒
應該得偽毒坤果D係真人真事

你覺得做女人有優惠嘅，你唔攞個閪出嚟當係八達通咁嘟？！

個樣咁閪 有2000呎樓仲使揀佢咩

巴打你受期待既愛情早已不再存在

慢慢等
The best is yet to come

成班戇鳩係度左屌右屌
人地就係想make noise咋
正中下懷

海+太陽=beach=bitch

躝返入去個雞籠度啦 臭雞

所以咪做緊見習魔法師
更多男女平等討論:

冇樓嘅話唔好白撞
阿姐我情願望住兩頁白紙扮睇書都唔望你

同d乜剩女作戰一樣

等睇變怨婦老姑婆

食、住是屋企的，她又掠奪身邊人的資源

典型社會既寄生蟲

三個單位夾埋都無2000呎
屌你我打飛機都唔撚揀你喇

丁屋算唔算

節目係信貸公司贊助，可想而知…

照下鏡先好喎小姐

咩制呀？一國兩制呀？

成班連登仔仲on99信佢講嘢

香港不乏蠢人同奸人

現實唔係無呢D例子只係唔多，我都識有個豬扒護士，整過容之後釣到水魚
反而父幹就真係多，今時今日香港地窮人尤其下一代就係好慘

依d擺明係媒都有人信

你做乜撚野

141啲老雞仲正過佢

同意

有咁疊水嘅話
我去屌個明星或者model好似仲抵啦

節目編導是曾炮製不少話題節目的岑應

又黎出標籤呢招,好厭啊

買得起2000呎仲洗唔洗揀你， 照吓鏡先啦
港女最嘔心就係從來冇自知之名

誇大做效果姐
由以前盛女到咩贏在起跑線都係咁啦
19 txb 啲野唔洗太認真

對CCTVB嘅節目都咁認真？！冇野嘛！

by the way, 佢係掠奪周邊嘅人，又冇使俾家用，呢種港女過多十年咪知驚囉！

有錢唔會揀你
冇錢唔敢揀你
食自己啦

最恐怖係部份港女信,然後一齊set呢個標準

好少人咁心水清，好心唔好再睇cctvb d野啦！狗都唔吼呀

其實瓏壐都明碼實價，最後咪燶曬
有價冇市

其實好多人係咁, 只係表達得直唔直接.

好多女確係嫌港男窮, 要貼錢養佢地寧願養鬼仔.

Seasun 人面像

呢條頂多係賤雞臭畜，點算女呀

有冇人post呢個post去佢fb

個樣唔值

利申有樓

好樣衰

TVB 畀佢啲對白嚟啫

可能基層單身男女，會有所微言

預左比女權撚屌
當你講得出無二千尺樓唔嫁既時候
你已經當左自己係一件貨
你憑咩值呢個價？
如果你係生意或者事業上幫到個男人，我認為無問題，因為大家係對等， fair trade 。
如果你單純憑個西或樣 就話要層二千尺既樓， 我只好講句祝君好運 ，因為根本唔值呢個價。 呢種質素咪幾千蚊過夜， 頂多買到個階磚
開得呢個價又比唔返對等既野人，抵比人屌係臭雞。
唔好同我講係愛丫，哈利，你自己物化左自己先，唔好用愛情美化自己

唔好話男人成日物化女性， 根本第一個物化女性既就係佢自己

你老母臭西，照下鏡睇下自己個樣真係雞不如

幾年後臭西大眨值（老左），但樓大升值，點計數先？

係咪條臭西回返差價俾我？

TVB呢D狗閪電視台真係賤撚格
三番四次作故 又比佢搞到個社會聽佢D故點

想要樓？
你有處咩？

有冇人幫手整定個廣播事務管理局個投訴template， 一人一信屌佢誤導/失實報導啦

塊閪貴過舊金

塊面咁大塊仲整個咁既髮型

好想咁撚豬閪就摺撚埋啦 有錢人撚會揀你咩

心

到有2千呎
需唔需要慘到搵呢種貨，仲要串閪貨

叫價就叫2000呎 但你值2000呎咩

有自信係好事黎既

你老味 近期何文田最大單位買賣易手都係得千七呎 都成4000萬

何文田好難搵到盤係2000呎 搵到都天價

條女憑咩？邊度值？ 整大下面2000尺 自己入去住啦

垃圾節目
尋晚見到個廣告, 都心諗做乜鳩

有要求唔係話唔好
但高到上太空好似就

屌你照下鏡先得嗎?
我樣生得好少少
有2000呎樓有車就一定唔會搵你啦
大把女倒追我啦
仲洗要你?

次次整句soundbite 又炒起話題
真係好撚易做

個樣咁，做雞都冇人叫

句野寫到騎騎呢呢咁，食同住都靠屋企，仲話儲 105% 人工，即係唔駛俾家用啦
掠奪身邊人資源?咪又係屋人錢，咁咪即係靠父幹
有幾巴閉呀

臭雞

又請人做show

TBB整話題姐 屌 講真2000呎憑咩要選佢 有錢 學創世紀講：我咁有錢唔玩女 搵錢黎做咩

我女朋友住何文田山道 2500呎樓

你太睇少d港男

比你班港男溝咩 人地食洋腸呀

何文田

這麼醜的女.jpg

變咗吹水大會

利申 喺外國住 一層1100尺共兩層 另加花園車位

明白 返去等消息啦

九龍塘 d 單位都冇2千尺

近期成交 按面積排

其實有個單位係手都已經算筍盤啦

早就比其他人mark實哂

草到錢買2000尺果時

仲要2奶？

佢可能已經要排到3,4,5,6奶

Pizza 咁嘅面
食pizza食撚懵左

等起底

祝你孤獨到老

等等你憑乜春. jpg

笑話一則

咪係！
又唔係果d 又要做雞 又要拎貞節牌坊

過多幾年係咪變成咁

喂屌 上面果位 講還講 唔好撚貼呀 好冇

討論你就輸了

面皮2000呎

同期特首參選人仲有：林鄭月娥、曾俊華及胡國興。

如果係結衣 我比埋條命你都仲得

佢做人三奶個位手足就fat fat la~唔洗買樓收埋佢~得閒上去對住個靚view打種

屌你老母 上進心 係要幾呎？

仲有安全感

有20000呎都唔揾佢

睇完廿幾歲個樣, 唔爭在睇埋六十歲個樣

做雞都唔幫襯佢

終於跌夠塵 孔明終於上到80LV

回錯

我唔會吼你囉

利申，有樓有舖

去襟鐘仔見到咁款都走人啦

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

波多野結衣？

結衣叫我代佢講，多謝你，不過唔需要

佢睇緊嗰本書空白嘅

臭

而家D文青興扮睇書

呢d咁既人 有個人有間2001尺既屋都會仆埋去

呢d真人show好明顯係博出位想全世界都好似你地咁討論 條女分分鐘係model/演員/臨記 總之同tvb夾埋做話題 幫個節目宣傳 多人講就會多人睇 巴打門中唒計喇

有2000呎樓仲點會要呢d女

正解

屌

即係99%香港人都冇樓

嘩屌豬撚到 三尺雞籠都嫌蝕俾佢

100都唔值

老老實實，有錢都唔會揀你啦阿嬸

有2000呎應該去溝鬼妹改良基因啦
重玩唐人正宗咩

又係TVB,又係岑應

那來的自信......

on9 咁全香港95%人都冇樓啦屌

不過你地個個都話佢豬 我幫你地上

未睇相，以為係好靚女！要2000尺的樓！

睇完張相，她邊撚度來的自信！

又係呢d製造話題垃圾節目

我有2000呎樓，一定搵佢
之後中出即飛

屌，好樣衰

靚靚下巴仔

又係靠做地產雞發達

講事實起條撚呀

對眼生到上額頭

個面型咁撚怪

大陸妹咁既鳩屎樣, 最多400

洗乜咁認真
根本老臨跟劇本
CCTVB唔睇/少睇就最好
我屋企長開99/332

又係岑應條垃圾

好撚假呀！！～～

CCTVB 黎黎去去都係果幾招
不過用黎呃下學生哥師奶睇夠做架啦

唔好以為有塊閪大曬

理揀得佢係咪真係咁諗
反正就標籤左佢係臭閪 永遠都係臭閪

Up咩鳩 起底同事實有咩關係

你哋咪幫tvb炒熱個節目啦

咁撚豬都想要呢啲要求

留名等睇起底

有2000呎都做左炮房啦，仲同你做人世咩

忽上腦

咁既樣真係咪白撞

1000呎你都要單身喇 仲要2000呎

見到邵音音都回滿血

佢憑咩？

嘟嘟嘟嘟嘟嘟

呢d女冇人要, 扮吊高黎賣

個樣真係唔掂

正臭閪

由此可見港女只適合拍拖，唔適合過世
要結婚不妨試試去馬來西亞搵個識廣東話既華人仲好